CSL 一日一個續約sms同電話call，煩撚夠未？

垃圾台，幾錢都唔會用呀
之前地鐵load空氣都忍鳩你，而家連路面都可以load空氣，正一閪台

岩呀 試過中環旺區都收唔到

你好⋯⋯呢度係⋯⋯C⋯⋯S⋯⋯ae勞比電話你⋯⋯

佢日日打黎 我日日屌 都會不停打黎

我出年3月先完約......佢地已經炸左我兩個月

你好過我我係3台客佢都炸我唔知點解知我3台就快完約

講撚左轉左台都日日打

其實唔算多...
我試過一日四次

今日轉自由鳥，無約一身輕

你領教過香港寬頻未？一日3 Call都有

1010都load唔到何況csl
廢撚到呢月貴交成四百蚊比埋啲垃撚圾服務

我都領過野...其實好多公司都係咁

一次都嫌多

CSL Sun Mobile出名垃撚圾

上次打嚟咪話撚咗你聽囉
屌你老母

我試過一日兩個cold call都係CSL

block撚晒依D 號碼去啦.

點解唔裝whoscall 小熊來電呢

YES.安完之後.
全部cold call / 銀行 / 美容/ 借錢電話 全部blocked

唔係用緊csl都間唔中收到csl cold call
係咪咁想R客

呢D真係撚屌黎
次次都要問佢咩名先肯收皮

垃圾台咁既質素，一定走唔少客

呢條撚樣日日打黎，次次都唔聽
之後醒左識用冇來電顯示
係唔續就唔續架啦

問完都係個日收皮咖咋
第日又黎過
我次次都已經屌 我話我沉日咪屌鳩過你囉
唔撚會續約呀 咪撚再日日打黎
然後聽日又打黎
我投降

對付呢啲撚屌，你一定要煩返佢轉頭，日日打返去hotline投訴，仲要日日追投訴進度，咁佢哋就會收皮

我個fd原本用緊1010 4.5G(8GB.FUP)有4年,都load到,係訊號收唔滿,月費要交成3百幾,就完約sals先打比佢續約,佢話12GB FUP(4.5G)同80GB(5G)唔夠用,後來加多100百幾升級5G 112GB plan佢先續約多2年,佢而家用1010的5G+Iphone 12Pro手機訊號穩定左收得滿,速度仲ok快

5g而家都冇乜人用，頭幾年除左SMT應該乜台都快

最撚廢=CSL
最撚賤=3HK

所以call一定唔好簽
一定要等到完約最後一星期先好考慮

利申 做過企街

唔講以為有多條女，煩過我老母

same here
啲電話Block極都唔完

點樣set提示？

點解唔屌佢老母 任屌架wo

大家估下全速plan
起中環某頂級商場中庭內行乜速度？

0.02 Mbps 下載
0.00 Mbps 上載
屌你老母CXL

日日打黎
有d仲講唔正廣東話，懷疑外判哂俾大陸d call center

地產霸權就算啦，你試埋主場嗰個台幾多先講？

唔好意思
同一時間$33 50GB 既垃圾sim 可以順暢睇到youtube

我下年5月，佢地由今年9月開始打尼添，原來唔係得我一個case😪

啱啱又收到電話就見到呢個post...已經唔記得連續幾多日打黎

見一個block一個 用埋whoscall

smartone都係直接block撚柒佢算 又冇用佢了 日日打黎

成個電話no.都唔撚要得

係咪跟住副卡用 sosim 50g $33 一個月

用緊儲值卡加so sim ，一個月都唔洗50蚊。就有60幾 gb 用。好過其他台所謂嘅無限上網要幾百蚊。

用緊頂級4G plan
旺區成日收得一格
1月到期必走

上網卡用邊款

3萬能卡

客量嚟講 csl依然大幅拋離其他台

出年6月一個電話都未收到